林鄭：表明會審慎檢視M+博物館展品是否違反《國安法》。

在立法會答問大會，容海恩要求政府向M+博物館禁止展示引起仇恨中國和破壞國家安全的藝術品，也指不少市民對此不滿。

特首林鄭表明會審慎檢視展品是否違反《國安法》。

展品都可以犯國安法
不如話在歐美英日加 既港人犯國安法啦

幅畫唔可以有黃色

即係禁硬

有冇相睇下？

全場都唔可以有黃色同黑色

講緊智勇？

國安法只係影響極少數人

Racist!

全場只可以有紅色同藍色

幾時睇埋奧斯卡有冇犯國安法

中共已經叫丹麥交幫許勇果2個議員

咁難得容海恩幫手加速隊冧香港
多謝佢都嚟唔切呀

佢記得唔好偷走去移民喎

好似係之前個館長好大方咁話得架喎

白左以為有荀工，唔知世途險惡

到時政府話唔得
佢自然會收皮

玻璃心系列.......

何止在歐美英日加既港人犯國安法
在歐美英日加既歐美英日加人都犯緊國安法

死物犯國安法

大家冷靜啲 容海欣作為大律師
不過佢係讀city law 出身姐
係渣啲 無腦啲

袁家家門不幸

香港由文化沙漠變文化地獄